如果連仔出返個pm同派膠賜酒功能就真係正

拭目以待

破你膠處（笑）